有冇人另一半好大汗

屌你老味依家咩天氣啊
又拖又攬真係痴撚線

咪臭係 再痴埋嚟就逼佢奶乾淨我春袋啲汗

男神

我條女啲汗甜嫁

雞

佢幾臭我都覺得香

你應該係俾人打個個

你個鼻壞左啊

呢啲叫真愛

咁黑松露 臭豆腐 榴槤呢

佢肯奶你春袋？

冇問題
利申佢成日hi啲臭汗口水落我到

你估我想㗎咩
利申 A0

正 想奶

大汗撚，尤其腳汗
女友經常投訴

我好大汗
但佢冇
但我係絲